{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더 라인 드라이브 인 호텔"
    },
    "text": "道路名住所:キョンギ道ヤンピョン郡カンハ面カンナン路363ザ·ラインホテル、TEL:031-775-78001。道路名住所はキョンギ道ヤンピョン郡カンハ面カンナン路363に位置するザ·ラインホテルです。 2. 3. 予約の際には、事前に予約可能な客室の種類と入室/退室時間を確認して利用時間を順守する必要があります。 4. 予約の前にしっかり計画してからご予約いただく必要があり、予約後はキャンセル、変更、払い戻し。 5. 予約者には当日入室時間前に臨時番号で予約割り当てメールが送信され、もしメールを確認できなかった場合は電話または1階フロントでインターホンを使用する必要があります。 6. 早い入室または退室時間を超過する場合、時間外料金が請求され、スタンダードドライブは1時間当たり10,000ウォン、プレミアム、スイート、デラックスは20,000ウォンです。 7. 1部屋あたりの車両は1台まで可能で、金·土曜日·連休期間中は1部屋あたり2台の駐車が不可能です。 8.9. ドライブイン客室以外のスタンダード、プレミアム、スイート、デラックス客室は1階の外部ラインに車を駐車した後、1階のフロントを通じてエレベーターまたは階段を利用してください。 10. 客室は当日状況によってランダムに割り当てられ、写真と異なる場合があります。 特定の客室を利用したい場合は、当日入室時間の最低2時間前に予めご連絡ください。 部屋割りメールが発送された後は変更できません。 11. ホテルは山や川辺の周辺に位置しており、夜間は蛾、クモ、昆虫が多い場合があります。 利用する際には夜間は照明を最小限に抑える必要があり、上水源保護区域であるため薬品を使用することはできません。 12. 客室料金は連休や特定の日に変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所はキョンギ道ヤンピョン郡カンハ面カンナン路363にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの連絡先は何ですか？",
            "answer": "ホテルの連絡先は031-775-78001です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意する点はありますか？",
            "answer": "予約時には、予約可能な客室の種類と入室/退室時間を確認し、利用時間を順守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約後の変更やキャンセル、払い戻しはできますが、しっかり計画してから予約していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時には何を持っていけばいいですか？",
            "answer": "予約者には当日入室時間前に臨時番号で予約割り当てメールが送信されますので、そのメールを持参してください。メールを確認できなかった場合は、電話または1階フロントでインターホンを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "早い入室や退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "早い入室や退室時間を超過した場合、時間外料金が請求されます。スタンダードドライブは1時間当たり10,000ウォン、プレミアム、スイート、デラックスは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "1部屋あたりの車両は1台まで可能ですが、金・土曜日・連休期間中は1部屋あたり2台の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ドライブイン客室以外のスタンダード、プレミアム、スイート、デラックス客室は、1階の外部ラインに車を駐車した後、1階のフロントを通じてエレベーターまたは階段を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室は当日の状況によってランダムに割り当てられます。特定の客室を利用したい場合は、当日入室時間の最低2時間前に予めご連絡ください。ただし、部屋割りメールが発送された後は変更できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺環境について教えてください。",
            "answer": "ホテルは山や川辺の周辺に位置しており、夜間は蛾、クモ、昆虫が多い場合があります。利用する際には夜間は照明を最小限に抑え、上水源保護区域であるため薬品を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は連休や特定の日に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの料金は連休や特定の日によって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 665
    }
}